依家係咪好多人提款？我見張堅庭咁講。

有錢都無用
都無口罩

我叫哂d fd去禁了
新聞話咗 銀行開始收皮了

要再呼籲提款同換美金

會唔會遲下港元收皮

早左半年換同𣾀撚走曬

真係深信今次嘅運動係無意之中，幫大家練兵，同埋演習下咩叫戒嚴

好多分行唔開，唔知解款服務正唔正常

7月己經禁曬出黎0_0

琴晚好多atm都排長龍

差35000人

匯撚走哂啦

Tui

我d防護裝備都係當時買，因為住個區打得好勁，所以作為要落街返工嘅和理非我連豬咀都有依家睇返如果半年前真係跟連登走，撤資，換美金，買防護裝備，依家真係驚少好多嘢

7月開始已經月月清空個account

半年前就撳得七七八八，去晒Paypal
剩係靠HKTV MALL生存緊

你同你啲fd都係冇錢㩒嘅乞兒

冇錢搵條毛嚟換美金呀？

禁得一皮傍身

真 㩒錢3.0